黑警就係要打壓和壓非，就算完左限聚令，都可以用非法集結拉人

用非法集結係商場拉人

唔好諗住完左限聚令就安全

推